{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56371&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초게스트하우스웨이브"
    },
    "text": "ウェーブは小さな客室数であるため、居心地の良い快適なゲストハウスです。 一人旅の個人から家族まで、誰でも歓迎します。 ポテトタイムにオーナー自ら淹れるハンドドリップコーヒーを味わうことができます。 ゲストハウスの位置は束草市外バスターミナルから徒歩で移動できるところにあります。 横断歩道を渡った後、「東明洞交差点」方向に移動し、約04m歩いて「束草市文化会館」正門が見える丘の上に上がるとウェーブがあります。 周辺には束草観光水産市場、永浪湖、東明港などがあり、観光に便利です。 宿泊施設の利用規則では全客室禁煙であり、保護者付きではない未成年者の入室はできません。 ドミトリールームはペット同伴できませんが、ファミリールームは可能です。 ゲストの利便性と安全のため、共用カフェは2時まで使用でき、その後は消灯します。 ゲストハウスの利用規定を守らなかったり、施設を破損したり、寝具類を毀損した場合、全額賠償しなければなりません。 駐車場は宿泊施設で無料駐車が可能で、宿の向かい側にある束草市文化会館の駐車場を利用できます。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 これらの情報は、ゲストハウスの事情により変更される場合があります。 画像は実際の状況と異なる場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェーブはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウェーブは小さな客室数であり、居心地の良い快適なゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "ウェーブは誰でも利用することができますか？",
            "answer": "はい、ウェーブは一人旅の個人から家族まで、誰でも歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ウェーブではオーナー自ら淹れるハンドドリップコーヒーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ウェーブの位置はどこにありますか？",
            "answer": "ウェーブは束草市外バスターミナルから徒歩で移動できるところにあります。"
        },
        {
            "question": "ウェーブの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ウェーブの周辺には束草観光水産市場、永浪湖、東明港などがあります。"
        },
        {
            "question": "ウェーブの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、ウェーブの利用規則では全客室禁煙であり、保護者付きではない未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ドミトリールームではペット同伴はできませんが、ファミリールームでは可能です。"
        },
        {
            "question": "共用カフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "共用カフェは2時まで利用できます。その後は消灯します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は宿泊施設で無料駐車が可能で、宿の向かい側にある束草市文化会館の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約確定後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 395
    }
}